推呢個！Popo必須無條件撤出Poly包圍網！！

話唔會即時拘捕，但會登記id同影相。

咪同上星期一撚樣，之後咪上門搜屋拉埋囉

班強姦犯講足咁多日大話仲信佢哋？

推

Pish

係,佢抄左id同影相等於揸住理大手足既春袋,一定要就咁走

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

根本就係無變過

解封啦屌

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

解封啦，屌你

學生喺學校有咩問題

跟本 一開始 就唔應該圍 學習地方
第三世界都唔會啦

樓主講得岩 唔好信

屌你老母啦黑警

push

推上熱門

推 即時無條件撤離 仲有要放人

推呀手足

行撚開啦黑警 on99

推呀dllm

一定要無條件

爆到中資著火就得

唔即持拘捕=聽日拘捕

佢地既底線就係要知道你係邊個, 登記左ID
之後慢慢玩9你都得
返正佢都CHECK到你地址

Push

立即走

pish

依家有人係四周

佢地會唔會利用到

推！

走啦冚家剷

係要班狗冇條件撤退同釋放所有poly手足，唔係登記後預約被捕

支持 推

熊寶#241972話狗會信守承諾
推手足去死叫班學生自首
話黑警會信守承諾
話出去登記ID嗰啲義士冇被打
其他手足就係冇被打到
佢話呢啲就係證據就係source
話黑警打人要證據support
如果唔係你就冇內容
on9五毛現撚曬形

啱

解封 放哂尖東既人入POLY

pish
咁點解上星期18歲以上要即時拘捕？

驅逐黑警!!!

推呢個

班所謂少數精英俾林奠同保皇狗指黎指去，打生打死都得唔得民心
仲無恥過禮儀廉

agger

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

Tui

721
811
831
101
1111

上街要有策略，而連登極其重要，強烈建議連仔幫手/人手置頂每區既即時討論，方便香港市民大眾加入。
例如
［灣仔即時討論］
［銅鑼灣即時討論］
中環，西灣河，金鐘，元朗，中大，理大····
務求大家共享資訊，推爆行動post。

熱門post既價值重要，唔好被膠post佔左熱門既位置，而家緊張時期，每一個熱門post都應該真針對成個活動，特別係當日行動post

講就易 popo肯撤咩

衰撚過戰犯

走啦 垃圾

推 唔會信警察

agree

推 登你老母記，你嗌咪果個就要登記啦，比人睇下邊個咁柒

推
信唔過

走啦仆街 理大入面有學生好撚出奇啊 狗屋都有狗啦 你又唔撚圍狗屋

1128 愛丁堡 12.2 廣告界5天罷工

屌推唔到

一沉百踩！呢個係我地一舉打低敵人既好機會！

救人

圍大學仲要抄資料先俾走 屌你老母啦毅進仔

大家入理大開講座得唔得呀

up